## Теоретичні питання

<!--? 1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту -->

Метод об'єкту - це функція яка зберігається у властивості об'єкта.

<!--? 2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта? -->

1. string (стрічка)
2. number (число) -підтип числа NaN (не число: 15а, {}, undefined)
3. Symbol
4. BigInt
5. boolean (true, false)
6. undefined (вже оголошена змінна, якій поки що не присвоєно значення)
7. null (пустота)
8. object (function це метод object)

<!--? 3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття? -->

Посилальний тип – це особливий “посередницький” внутрішній тип, який використовується з метою передачі інформації від крапки . до дужок виклику ().

Об'єкти - це посилання на місце у пам'яті де зберігаються значення за певними ключами
